\beginsong{32° parallelo}[by={M. Petrucci -- G. Carletti}]
\transpose{+4}

\beginverse*\nolyrics
\[C- | A& B&] \rep4 \[C- | C-]
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[C-] Parla il Giordano, 
\[B&] parla alla gente,
\[A&] rompe il silenzio 
\[C-] fatto di niente, \[B&]
\[C-] scende la notte 
\[B&] con passo da fiera,
\[A&] porta minacce
\[G] su gente che spera.
\endverse

\beginchorus
\[C-]Sui terri\[B&]tori an\[A&]cora occu\[G]pati
\[C-]passano i cingoli \[B&]dei carroar\[E&]mati,
\[A&]sogno dei folli, \[C-]abita il cielo,
\[G]32° \[C-]parallelo.
\chordsoff\emph{no prima volta:}
\chordson
\[A&]Salgon da Hebron \[E&]grida nel cielo,
\[G]32° \[C-]parallelo.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Da oltre oceano, 
l'occupazione 
è benedetta, 
senza ragione, 
pronti a sancire 
più di un trattato,
pronti a coprire 
ogni massacro. 
\endverse

\beginverse*\chordson
La \[C-]striscia della morte \brk ha sol\[B&]cato la memoria,
\[A&]popoli senza tempo, \brk fa\[C-]miglie senza storia 
\endverse

\endsong
